電腦測試軟件

CPU-Z，GPU-Z。 仲有啲咩係需要安裝

你個低能仔仲未肯改名

CoreTemp
CrystalDiskInfo

呢兩個用嚟睇info，根本test唔到啲乜

3D Marks, PC mark

360電腦管家

擼大屎